🎉淘寶賣無理頭鳩物大賽

歡迎大家參加比賽

洗廁所既刷刷牙一定乾淨

笑到仆街

月銷 237141

一笑傾城

據台灣聯合新聞網7月10日報導，「滴滴代註冊」、「明星分手險」、「渣男測試」、「人皮面具」、「賣腳皮」、「出租男女朋友」、「代罵服務」、「腦殘片」這些都曾在阿里巴巴旗下的淘寶網熱鬧叫賣，被歸類為「奇葩商品」。

原文網址：

二手飯

通往天堂的鑰匙